IELTS Master Preparation有無用?

諗緊買唔買全套
但係好似writing同speaking先需要

有

你買左全套?

尻考都7分啦 洗乜溫

writing/speaking要有feedback先提升到
reading/listening自己買Cambridge IELTS 套pastpaper返黎做就ok

要Feedback 好似得補習？

連登仔9考攞8是定律

yes

大陸網好多1至7既soft copy

溫下writing，做一兩份reading listenung已經夠7.5